成龍當年著得幾撚柒

時裝、名人文化到底是否昔日較好？至少翻到成龍先生遠古時的衣着，才有感舊時名人衣着確實比現時大膽前衛。那些針織背心、孔眼上衣、桃紅風褸，相信今時今日已見少買少。難得當時的成龍以一身肌肉襯托了女性化的服飾，未至於好看，但好歹是本着冒險精神出發吧。其實，有不少「相當年」的打扮於近年天橋更有「如有雷同」的例子，好像以下兩款打扮，簡直如現時VETEMENTS的藍本。

姦我撚是咩

你仲柒

你條link想點撚樣呀？